美國駐港副總領事：極大興趣地跟進香港修訂逃犯條例

美國駐香港及澳門副總領事何志(Thomas Hodges)稱﹐美國政府正以“極大興趣”(great interest)跟進香港修訂逃犯條例﹐並對超過一萬名香港人剛於過去星期天上街示威抗議, 感到高興。

何志於4月4日出席香港公民黨13週年黨慶酒會時被記者問到﹐容許香港政府移交疑犯到中國大陸受審的《逃犯條例》修例一旦通過，會否影響香港和美國的關係時表示，美國目前仍在研究和檢視有關修例，現階段可以說的暫時不多。但他說﹐“我們正以極大興趣跟進。 ”

此外﹐美國國會及行政當局中國委員會(CECC)主席麥戈文眾議員( Rep. James P. McGovern )與共同主席魯比奧參議員(Senator Marco Rubio)聯合發表聲明﹐反對香港政府修訂《逃犯條例》。麥戈文指出﹐修訂條例一旦獲得通過﹐將會損害香港作為金融中心的法治地位。聲明續稱﹐中國大陸的司法系統常被用作鎮壓用途﹐香港人與居港的外國人士﹐包括八千五萬名美國公民﹐在香港必須受到分隔保障。

啱㗎啦
最好一次過列哂呢幾年d野出黎講

Link?

聲明續稱﹐中國大陸的司法系統常被用作鎮壓用途﹐香港人與居港的外國人士﹐包括八千五萬名美國公民﹐在香港必須受到分隔保障。

其實唔撚使做嘢
佢哋出多幾次聲
港共政府同埋經民聯自由黨就會自動跪低

必須

美帝呢排啲語氣強硬咗咁多，以前最多用應該

治外法權

其實過左香港就玩完
當年十三殖民地要求稅收要通過地方議會同意果段期間英國又係通過左條法例可以拖罪犯去英國受審
果時被引渡去英國可想而知係死梗
而家又玩d咁既野

垃圾美國政府，成日走出黎講埋d表示關注，感到欣慰，得個講字，講完等於冇講，連香港政府都夠膽笑9你，知你唔會因為香港人權狀況而做任何野，串柒你唔好用把口干涉香港事務，你夠唔夠膽取消香港關係法? 成日得把口，睇得多都覺得你柒啦，係得連登先會有人繼續睇你d表示關注新聞黎打飛機。

怕唔怕遲d入唔到境

英國同美國啲官員求其up幾句
依道啲傻閪就打哂飛機以為有人打救咁

千祈一定要當美國無到
港共班弱智一一定要通過呢條例呀

縮沙正衰仔

貿易展都係一樣打得咁柒，人地拖字訣，拖到你總統換屆，你就慢慢由得人拖，中國人咩都話得得得，你就信人咩都得，到真正傾細節重要關鍵條款就模糊帶過或者冇左影，淨係同你傾d皮毛細節買多幾噸黃豆，減低部分商品稅項，到喉唔到肉，當你傻仔咁撚，俾幾粒糖你拖多一年換埋總統再食翻你間廠，算吧啦...... 安撫下連登仔就得

通過咪通過，美國敢做野?

Lm

呢舖衰咗
柒婆畀中共七常委 gang bang 都唔掂

地球聯合軍

美軍幾時嚟？

睇左幾次都睇唔明

出面好多post講復仇者聯盟都無人提呢單野

班撚樣仲未識死

19才子講左啦 你通過 都要台灣配合ga
等睇變國際笑話

再搞遊行 我再出今次

美軍

+1 唔知咩數字黎

咁睇似係美國喺背後支持大劉做嘢

新聞up乜鳩

根本台灣單嘢最終無法解決，仆街777只是借這件事做藉口通過引渡條例……

97前出世嘅香港人全部以尋釁滋事塔晒番中國，換血成功，廿三條都唔洗立

並對超過一萬名香港人剛於過去星期天上街示威抗議, 感到高興。

香港人鬧on9
得美國領使讚

好想知講多d
呢排淨係知樓股一齊升
無人理咩局勢

口交部又出黎話

外國勢力切勿干預香港內政

美帝亡我之心不死
支持逃犯條例極速通過\
拉晒啲美帝走狗反大陸打靶

有無組織會去美領事館交陳述信？

結果就係大英帝國比美帝趕出美州 仲要係百幾年前
如果以今時今日嘅美帝嘅實力打

唔駛口交部
中鄭都一定衝出黎

經民聯隻林健鋒

美國佬靠唔住